身邊好多人分手

包括自己都係 不外乎女朋友移情別戀 覺得女人好虛偽 唔敢再信

但你不能沒有愛情的滋潤

女人係地球上最信唔過既生物

最近就係因為咁分手
睇我最新個post